共產黨既下步棋係咩？

共產黨如果同過美國軍方講絕對唔會出動解放軍（底線）. 佢仲有咩棋好行？

搵人做瓜林鄭屈落香港人度

今日都無啦啦諗 如果林鄭突然病逝會點